民建聯下場會好似國民黨輸到仆街

民建聯擺到明唔想比香港人過年宵喎.....仲忍？
區議會輸到仆街都仲未撚知死

呼籲今年立法會選舉
請大家叫多D人做選民

呼籲大家做選民

至於功能組別就各有各做啦

唔好輕敵

留名睇熱狗進場叫人投白票

區選佢地有4成票

加埋配票
唔會點輸

而且佢地呢段時間會加緊種票

國民黨仲係第二大黨邊有輸到仆街

台灣起碼真民主冇種票, 香港嘅票水份極高, 經歷過區選大敗佢地今獲一定更多賤招